Macbook Pro VS Samsung Notebook 9 Always 13.3' (i7, 8GB)

大家點睇?

Macbook Pro 13-inch 256GB

Technical Specs-

Capacity: 256GB
Weight: 1.37kg (3.02 pounds)
Size: 304.1mm (W) x 14.9mm (H) x 212.4mm (D)
Display: Retina display
13.3-inch (diagonal) LED-backlit display with IPS technology
2560-by-1600 native resolution at 227 pixels per inch with support for millions of
colors
500 nits brightness
Wide color (P3)
Processor: 2.3GHz dual-core Intel Core i5, Turbo Boost up to 3.6GHz, with 64MB of
eDRAM
Memory: 8GB of 2133MHz LPDDR3 onboard memory
Graphics: Intel Iris Plus Graphics 640
Charging and Expansion: Two Thunderbolt 3 (USB-C) ports with support for:
Charging
DisplayPort
Thunderbolt (up to 40 Gbps)
USB 3.1 Gen 2 (up to 10 Gbps)
Wireless: Wi-Fi
802.11ac Wi-Fi wireless networking
IEEE 802.11a/b/g/n compatible
Bluetooth
Bluetooth 4.2 wireless technology
Camera: 720p FaceTime HD camera
Audio: Stereo speakers with high dynamic range
Two microphones
3.5 mm headphone jack
Battery and Power: Up to 10 hours wireless web
Up to 10 hours iTunes movie playback
Up to 30 days of standby time
Built-in 54.5-watt-hour lithium-polymer battery
61W USB-C Power Adapter
Warranty: 1-year limited warranty

Samsung Notebook 9 Always 13.3' (i7, 8GB)

Technical Specs-

Processor / Chipset : Intel® Core™ i7 Processor 8550U (1.80 GHz up to 4.0 GHz 8 MB L3
Cache)
Display: 13.3" FHD LED Display 500 nits (1920 x 1080)
Memory: 8 GB DDR4 Memory (On BD 8 GB)
Storage: 512 GB Solid-state drive (NVMe)
Graphic: Intel® UHD Graphics 620
Ports: 1 HDMI
1 USB-C™ [up to 5Gbps*, 4K display out with optional adapter, Charging]
2 USB3.0
MicroSD Multi-media Card Reader
1 Headphone out/Mic-in Combo
1 DC-in
Network: 802.11 ac (2x2)
Bluetooth v4.1
Power: 75 Wh Li-ion Battery
Operating System: Windows 10 Home
Dimension (W x D x H): 309.4 x 208.0 x 14.9 mm (12.18" x 8.19" x 0.59")
Weight: 0.995 kg with battery (2.20 lbs)
Color: Light Titan
Warranty: 3 years standard parts, labour and carry-in limited warranty, 1 year International warranty.

Ref. :

Mbp ntb就算鳩數啦 係買就買2018